<!-- # [![Portada](https://github.com/cybertcode/cybertcode/blob/main/PORTADA-CANAL.jpg)](https://github.com/cybertcode) -->

<div  align="center">

# [![SVG Banners](https://svg-banners.vercel.app/api?type=origin&text1=Backend%20developer%20👌&text2=💻%20STACK%20TALL&width=900&height=300)](https://github.com/cybertcode)

[![MKevyn](https://readme-typing-svg.demolab.com?font=Fira+Code&weight=500&size=18&pause=1&multiline=true&width=435&lines=Ing.+MKevyn+%7C+BackEnd+developer;+%7B%7B+Codeo+y+luego+existo+%7D%7D)](https://git.io/typing-svg)

</div>

<p align="center">
  <img src="https://raw.githubusercontent.com/MartinHeinz/MartinHeinz/master/wave.gif" width="20px"> Mis redes sociales :<br/>
    <a href="https://www.linkedin.com/in/marvyn-kevyn-huanca-hilario-a12699b7/"><img src="https://img.shields.io/badge/linkedin-0077B5.svg?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white"/></a>
    <a href="https://www.instagram.com/mkevynhh"><img src="https://img.shields.io/badge/facebook-1D4292.svg?style=for-the-badge&logo=facebook&logoColor=white"/></a>
    <a href="https://gitlab.com/cybert22"><img src="https://img.shields.io/badge/gitlab-1D4292.svg?style=for-the-badge&logo=gitlab"/></a>
    <a href="https://www.instagram.com/mkevynhh"><img src="https://img.shields.io/badge/instagram-E4405F.svg?style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=white"/></a>
    <a href="https://www.twitch.tv/cybert22"><img src="https://img.shields.io/badge/twitch-9146FF.svg?style=for-the-badge&logo=twitch&logoColor=white"/></a>
    <a href="https://twitter.com/Kevyn94"><img src="https://img.shields.io/badge/twitter-1DA1F2.svg?style=for-the-badge&logo=twitter&logoColor=white"/></a>
</p>

<div  align="center">

[![GitHub WidgetBox](https://github-widgetbox.vercel.app/api/profile?username=cybertcode&data=followers,repositories,stars,commits&theme=nautilus)](https://github.com/cybertcode)

</div>

# <img src="https://raw.githubusercontent.com/Tarikul-Islam-Anik/Animated-Fluent-Emojis/master/Emojis/People/Detective.png" alt="Detective" width="25" height="25" /> Sobre mí:

> Me apasiona aprender y compartir mis conocimientos con los demás de la forma más pública posible.
> Siempre estoy dispuesto a asumir nuevos desafíos y trabajar con equipos para hacer realidad cualquier idea. ¡Gracias por visitar mi perfil!

---

# <img src="https://raw.githubusercontent.com/Tarikul-Islam-Anik/Animated-Fluent-Emojis/master/Emojis/People/Man%20Technologist.png" alt="Man Technologist" width="25" height="25" /> Mis Habilidades <img src="https://raw.githubusercontent.com/Tarikul-Islam-Anik/Animated-Fluent-Emojis/master/Emojis/Activities/Bullseye.png" alt="Bullseye" width="25" height="25" />

## <img src="https://raw.githubusercontent.com/Tarikul-Islam-Anik/Animated-Fluent-Emojis/master/Emojis/Travel%20and%20places/Rocket.png" alt="Rocket" width="25" height="25" />Lenguajes de Programación

 <p>
   <img src="https://img.shields.io/badge/PHP-777BB4?style=for-the-badge&logo=php&logoColor=white" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/Python-3776AB?style=for-the-badge&logo=python&logoColor=white" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/HTML5-E34F26?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/CSS3-1572B6?style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/JavaScript-323330?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=F7DF1E" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/TypeScript-007ACC?style=for-the-badge&logo=typescript&logoColor=white" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/json-5E5C5C?style=for-the-badge&logo=json&logoColor=white" />
</p>

## <img src="https://raw.githubusercontent.com/Tarikul-Islam-Anik/Animated-Fluent-Emojis/master/Emojis/Travel%20and%20places/Rocket.png" alt="Rocket" width="25" height="25" />Frameworks y Librerias

<p>
  <img src="https://img.shields.io/badge/Laravel-FF2D20?style=for-the-badge&logo=laravel&logoColor=white" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/Bootstrap-563D7C?style=for-the-badge&logo=bootstrap&logoColor=white" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/Tailwind_CSS-38B2AC?style=for-the-badge&logo=tailwind-css&logoColor=white" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/Node.js-339933?style=for-the-badge&logo=nodedotjs&logoColor=white" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/React-20232A?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=61DAFB" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/Vue.js-35495E?style=for-the-badge&logo=vuedotjs&logoColor=4FC08D" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/jQuery-0769AD?style=for-the-badge&logo=jquery&logoColor=white" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/Django-092E20?style=for-the-badge&logo=django&logoColor=white" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/Livewire-ff69b4?style=for-the-badge&logo=livewire&logoColor=white" />
</p>

## <img src="https://raw.githubusercontent.com/Tarikul-Islam-Anik/Animated-Fluent-Emojis/master/Emojis/Travel%20and%20places/High%20Voltage.png" alt="High Voltage" width="25" height="25" />Herramientas

<p>
   <img src="https://img.shields.io/badge/Visual_Studio_Code-0078D4?style=for-the-badge&logo=visual%20studio%20code&logoColor=white" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/sublime_text-%23575757.svg?&style=for-the-badge&logo=sublime-text&logoColor=important" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/Visual_Studio-5C2D91?style=for-the-badge&logo=visual%20studio&logoColor=white" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/Atom-66595C?style=for-the-badge&logo=Atom&logoColor=white" />

</p>

## <img src="https://raw.githubusercontent.com/Tarikul-Islam-Anik/Animated-Fluent-Emojis/master/Emojis/Travel%20and%20places/High%20Voltage.png" alt="High Voltage" width="25" height="25" />Base de datos

<p>
  <img src="https://img.shields.io/badge/MySQL-00000F?style=for-the-badge&logo=mysql&logoColor=white" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/MariaDB-316192?style=for-the-badge&logo=postgresql&logoColor=white" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/MongoDB-4EA94B?style=for-the-badge&logo=mongodb&logoColor=white" />
  <img src="https://img.shields.io/badge/SQLite-07405E?style=for-the-badge&logo=sqlite&logoColor=white" />
</p>

## <img src="https://raw.githubusercontent.com/Tarikul-Islam-Anik/Animated-Fluent-Emojis/master/Emojis/Activities/Party%20Popper.png" alt="Party Popper" width="25" height="25" />Otras tecnologías

![](https://img.shields.io/badge/Tecnologia-Livewire-brightgreen?style=flat&logo=livewire&logoColor=ff69b4&color=ff69b4)
![](https://img.shields.io/badge/Code-php-blue?style=flat&logo=php&logoColor=blue&color=blue)
![](https://img.shields.io/badge/Editor-vscode-blue?style=flat&logo=vscode&logoColor=blue&color=blue)
![](https://img.shields.io/badge/Code-Bootstrap-blue?style=flat&logo=bootstrap&logoColor=ff69b4&color=ff69b4)
![](https://img.shields.io/badge/OS-Linux-informational?style=flat&logo=linux&logoColor=white&color=2bbc8a)
![](https://img.shields.io/badge/Editor-IntelliJ_IDEA-informational?style=flat&logo=intellij-idea&logoColor=white&color=2bbc8a)
![](https://img.shields.io/badge/Code-Python-informational?style=flat&logo=python&logoColor=white&color=2bbc8a)
![](https://img.shields.io/badge/Code-JavaScript-informational?style=flat&logo=javascript&logoColor=yellow&color=yellow)
![](https://img.shields.io/badge/Code-Golang-informational?style=flat&logo=go&logoColor=white&color=2bbc8a)
![](https://img.shields.io/badge/Code-Make-informational?style=flat&logo=cmake&logoColor=white&color=2bbc8a)
![](https://img.shields.io/badge/Code-Vue-informational?style=flat&logo=vue.js&logoColor=white&color=2bbc8a)
![](https://img.shields.io/badge/Shell-Bash-informational?style=flat&logo=gnu-bash&logoColor=white&color=2bbc8a)
![](https://img.shields.io/badge/Tools-PostgreSQL-informational?style=flat&logo=postgresql&logoColor=white&color=2bbc8a)
![](https://img.shields.io/badge/Tools-Docker-informational?style=flat&logo=docker&logoColor=white&color=2bbc8a)
![](https://img.shields.io/badge/Tools-Kubernetes-informational?style=flat&logo=kubernetes&logoColor=white&color=2bbc8a)
![](https://img.shields.io/badge/Tools-Red_Hat_OpenShift-informational?style=flat&logo=red-hat-open-shift&logoColor=white&color=2bbc8a)
![](https://img.shields.io/badge/Cloud-Digital_Ocean-informational?style=flat&logo=digitalocean&logoColor=white&color=2bbc8a)

---

### 🎯 Estadística de cuenta

<div  align="center">

[![GitHub Streak](https://streak-stats.demolab.com/?user=cybertcode)](https://git.io/streak-stats)
![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=cybertcode&show_icons=true&theme=radical)

  <img align="center" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=cybertcode&layout=compact&theme=cobalt&hide_border=true" />
  </div>

---

### 🎯 Actividades

<div  align="center">

[![Gráfico de actividad](https://github-readme-activity-graph.cyclic.app/graph?username=cybertcode&theme=dracula)](https://github.com/cybertcode)

</div>

---

### 🎯 Datos interesantes

<div  align="center">

[![Estado de contribución](https://github-contribution-stats.vercel.app/api/?username=cybertcode)](https://github.com/cybertcode)
[![Omid Nikrah StackOverflow](https://github-readme-stackoverflow.vercel.app/?userID=12725960)](https://stackoverflow.com/users/12725960/cybert-code)
[![Moon.svg](https://dday-widget.minung.dev/widget?text=Feliz%20cumplea%C3%B1os%20codero%F0%9F%99%82&date=2024-01-28&startDate=2024-01-28&theme=theme1)](https://stackoverflow.com/users/12725960/cybert-code)

<!-- [![stackoverflow](https://stackoverflow-readme-profile.johannchopin.fr/profile/12725960?theme=cobalt&website=true&location=true)](https://stackoverflow.com/users/12725960/cybert-code) -->
</div>

---

### 🎯 Colaboración

<div style="display: flex; align-items: flex-start;" align="center">
<a href="https://github.com/cybertcode/LANDING-PAGE-RESTAUTANTE-CAFETER-A/graphs/contributors">
  <img src="https://contrib.rocks/image?repo=cybertcode/LANDING-PAGE-RESTAUTANTE-CAFETER-A" />
</a>

<a href="https://github.com/cybert22/login-register-html5-css-bootstrap/graphs/contributors">
  <img src="https://contrib.rocks/image?repo=cybert22/login-register-html5-css-bootstrap" />
</a>
</div>

---

### 🎯 Tendencia de GitHub

<div  align="center">

[![trophy](https://github-profile-trophy.vercel.app/?username=cybertcode)](https://github.com/cybertcode)

 </div>
<!-- [![Tendencia](https://api.githubtrends.io/user/svg/cybertcode/langs)](https://github.com/cybertcode) -->

</br>

---

<p align="center"> © 2022 Cybertcode, todos los derechos Reservados. Hecho con ❤️ para una web mejor. </p>
<p align="center">
https://www.cybertcode.com
</p>
